咁多個月啦，其實大家點撐落去

冇野喎，講笑炸，傻豬豬黎既

我有時覺得個個都好勁

係得我咁廢

一個都不能少呀絲

其實好多人辛苦過我都未出聲

我次次睇返彥霖啲片都忍唔住

聽日就施政報告 連登仔查完案未？圍立會未？

攬下

睇youtube 願榮光mv

人格分裂咁

出街唔睇得黃野 驚有鄉黑

公司要扮藍

又要搵位暗寸d藍

每次都諗 如果我放棄 就愧對面對控罪 永久傷殘 同枉死嘅手足

ㄧ早作好最壞嘅打算
e+甚麼都不怕

手足，煲底見一定要見到你

多謝絲打

我都唔知頂到幾耐

辛苦晒喇絲打

手足一定要頂住啊，我哋到時煲底相見啊。

我都係 所以依家係捱得一日得一日咁
但真係好辛苦

巴打好堅強呢～

煲底見